# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-04 13:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-08 02:51+0200\n"
"Last-Translator: Chris <cjl@laptop.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.1\n"

#: JokeMachineActivity.py:137 activity/activity.info:2
#: mesh/activitysession.py:170 mesh/activitysession.py:210
msgid "Joke Machine"
msgstr "笑话机器"

#: JokeMachineActivity.py:137
msgid "Please wait a moment for your buddy's Jokebooks to show up"
msgstr "请等待你的小伙伴的笑话书出现"

#: gui/frame.py:106 gui/frame.py:193
msgid "Lesson Plans"
msgstr "课程计划"

#: gui/frame.py:124
msgid "Read Jokebooks"
msgstr "阅读笑话书"

#: gui/frame.py:128
msgid "Make Jokebook"
msgstr "制作笑话书"

#: gui/frame.py:197
msgid "Close Lessons"
msgstr "结束课程"

#: gui/frame.py:201
msgid "Lesson Plans:"
msgstr "课程计划"

#: gui/page.py:108
msgid "Click to choose a sound"
msgstr "点击，选择音效"

#: gui/page.py:302
msgid "Choose image"
msgstr "选择图像"

#: gui/page.py:334
msgid "Choose Sound"
msgstr "选择音效"

#: mesh/activitysession.py:169
msgid " submitted a joke to "
msgstr " 把笑话发送到 "

#: mesh/activitysession.py:208
msgid " accepted a joke submitted to "
msgstr " 提交的笑话已接收 "

#: mesh/activitysession.py:209
msgid " by "
msgstr " 通过 "

#: pages/choose.py:46
msgid "Choose a Jokebook to read:"
msgstr "选择一个笑话读"

#: pages/choose.py:67
msgid "Are you sure you want to delete your "
msgstr "你确定要删除你的 "

#: pages/choose.py:70
msgid "jokebook ?"
msgstr "笑话书吗？"

#: pages/choose.py:107 pages/preview.py:67
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: pages/choose.py:111 pages/edit.py:173
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pages/cover.py:42 pages/preview.py:50
msgid "started by"
msgstr "从。。。开始"

#: pages/cover.py:53
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: pages/edit.py:59
msgid "Edit Jokebook Cover"
msgstr "编辑笑话书的封面"

#: pages/edit.py:67
msgid "Edit My Jokes"
msgstr "编辑我的笑话"

#: pages/edit.py:75
msgid "Review Submitted Jokes"
msgstr "预览已发送的笑话"

#: pages/edit.py:119
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: pages/edit.py:144
msgid "Title of Jokebook:"
msgstr "笑话书的标题"

#: pages/edit.py:148
msgid "Sound Effect:"
msgstr "音效"

#: pages/edit.py:185
msgid "Add New Joke"
msgstr "添加新的笑话"

#: pages/edit.py:196
msgid "Are you sure you want to delete this joke ?"
msgstr "你确定要删除这个笑话吗？"

#: pages/edit.py:237
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: pages/edit.py:244
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: pages/joke.py:61
msgid "Joke"
msgstr "笑话"

#: pages/joke.py:63
msgid "By"
msgstr "通过"

#: pages/joke.py:72 pages/submit.py:65
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: pages/joke.py:80 pages/joke.py:124 pages/submit.py:72
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: pages/joke.py:98
msgid "This Jokebook is empty"
msgstr "这本笑话书没有内容"

#: pages/joke.py:100 pages/joke.py:160
msgid "Submit a Joke"
msgstr "发表一个笑话"

#: pages/joke.py:105
msgid "Add Jokes"
msgstr "添加笑话"

#: pages/joke.py:154
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: pages/submit.py:93
msgid "Submission For:"
msgstr "提交给："

#: pages/submit.py:94
msgid "Your Name:"
msgstr "你的名字"

#: pages/submit.py:105
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: pages/submit.py:108
msgid "Back"
msgstr "返回"

#~ msgid "Chinese (simplified)"
#~ msgstr "简体中文"

#~ msgid "Chinese (traditional)"
#~ msgstr "繁体中文"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克语"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麦语"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷兰语"

#~ msgid "Afrikaans"
#~ msgstr "南非的公用荷兰语"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "English - Great Britain"
#~ msgstr "英国英语"

#~ msgid "English - U.S."
#~ msgstr "美国英语"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬兰语"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法语"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德语"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利语"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利语"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日语"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "朝鲜语"

#~ msgid "Norwegian"
#~ msgstr "挪威语"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波兰语"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "葡萄牙语"

#~ msgid "Portuguese - Brazilian"
#~ msgstr "葡萄牙语-巴西"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄语"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克语"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙语"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典语"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "土耳其语"

#~ msgid "Lesson 1"
#~ msgstr "第一课"

#~ msgid "Lesson 2"
#~ msgstr "第二课"

#~ msgid "Lesson 3"
#~ msgstr "第三课"

#~ msgid "Lesson 4"
#~ msgstr "第四课"

#~ msgid "Introduction"
#~ msgstr "介绍"
